做咗未，未做快做

自推一嘢

再推一嘢。雖然推唔郁